有冇人遇過google foobar challenge 但reject 左

我就係個個傻尻
有冇人知點join返

機會走咗就無咖啦

good luck next time

做過咗幾關有得邀一個人，很想要吧